有無人好增支那論壇表情符號？

毫無創意無美感不特止，仲好核突好劣質
一見到就好討厭
係得核突支那人先會創造到出來
有無同感？

例子

好明顯係張學友食屎啦你個樣來，圖文不符不特止，咁p法想表達乜表情？真係垃圾都不如

第三張原本想post呢張

點解你會上？

無上，但見有香港人用，就算台灣論壇都有人用

台灣=繁體支那

張學友變得好撚柒

中國：張學友
香港：TVB藝人
外國：姚明 成龍

好過依家連登連meme圖都唔多張

標題無慎入，又唔轉做link

係核突
但香港代表兩登都零文化輸出，淨係食老本同沉溺係以前既美好，咁樣落去又捱到幾耐

近排成日出現果個細路用玩具劍打老母算唔算？
仲有鄭子誠

仲要劣幣驅逐良幣
香港再係咁真係死得

左膠已經傳到去台灣

追求新野就比人話文化入侵
唔追求就一成不變原地踏步，
推行本地野就意見不合
咁你點做？

追求新野唔係問題，追求劣質野先係大問題

無話本地唔本地，好野咪追求囉，但支那出品9成9都係劣質野，但不斷有人係香港用，仲唔係入侵？

當然如果有人唔覺得係劣質，咁無野好講，你同隻支那蝗無分別囉

其實.....

美國果張都好核突

利申：唔係幫中國講好說話

我覺得香港既影視對白圖高汁好多

我愛黎明

但你個名係掌門人喎

Facebook 堆五毛都好鍾意用